世界上有冇任何一個政府 喺瘟疫期間唔准公務員戴口罩？戴咗要除返？

係咪因為維尼未戴

Push